(有圖)老實講香港人既公共衛生意識根本就係垃圾!

先唔講黃定藍
支持警察定支持示威
唔帶入政治考慮
我屌你地個老母香港人既公共衛生係0啊仆街
你問點解??係咪老屈
圖下

大陸人做

會唔會忍唔住爆炸

佢屎眼生係背脊到

係，無錯，舊屎擺明係大弓中土人屙

Dllm

我食緊沙爹麪啊

坐住都可以咁??

師兄好唔好食

先唔講黃定藍
支持警察定支持示威
唔帶入政治考慮
我屌你地個老母加句慎入好難？
拉

Fucku

似踩廁板

唔係大陸人都應該係藍絲廢老
而家呢個世代應該冇咩人識踩廁板屙屎

會唔會根本未坐到就噴